叫foodpanda撞到前度

我頭先同男朋友喺屋企肚餓
見到foodpanda有discount 就諗住嗌黎食
order完之後發現 車手個名竟然同我ex一樣！
嚇到我心都離一離
我即刻入房換返件喱士睡衣
之後個app彈左通知話就到
我就叫我bb一陣開門攞外賣

叮咚～～
我偷偷喺我bb後面望一望隻熊貓仔
原來真係我前度！！！
我就即刻攬住我bb話：咦bb～～有野食啦～～～俾d tips人地啦 你睇下佢幾辛苦
再掃視左我ex身水身汗個樣
之後轉身 俾左個差評佢

0分重作

3個男人的故事

你呢啲冚家剷唔死都冇撚柒用

咁好心機轉做廣東話

你....係咪...?
我已經叫我bb俾左tips你啦仲鬧我

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

希望各位多多支持

大把熊貓仔都唔算窮

一來kill time
二來做到咁上下 就當行街shopping
輕鬆玩玩下

窮無罪

小鳩器

垃圾post 負評上一頁

原文係咩

男人老狗咁小家

男人老狗著喱士睡衣

咩啊..我見佢咁辛苦所以想佢早啲休息咋

我係女仔黎架

我係女仔！C cup！

拉

平心而論，如果你個ex係個仆街，希望你撚完佢會開心返；如果唔係，慘嘅係你個現任

dcard?

扮Dcard 可恥

男人老狗著喱士

點解啊..我好愛我bb架

送上門

你男朋友食我d精

Gay

垃圾post 樓主好明顯係港女臭雞賤種黎
最憎港女
二次元最高
完

下！你搞我啲飯！！！

老老實實 依家送貨送食野果啲搵得分分鐘多過你個文員仔男友好多
不過辛苦係真

點可能！！

狗男女

你條戇鳩仔係咪食飽飯冇屎屙
台妹既po都抄 仲要變做廣東話

突破盲點

2/10

後半段唔同喎

第一次睇咩叫是在哈囉

屌你老母

係dcard有篇類似

頭先我bb問我點解無啦啦換戰衣 唔知點答

你幫你老闆叫foodpanda 叫完你咪又係要做隻死臭雞幫佢奶袋底

點解你要咁話我

垃

pull